警總內外屯重兵 4,000防暴警待命等候衝擊

警方消息人士向《蘋果》表示，警方高層在示威者包圍警總之前，一早便已部署大批警力在警總內外，目前警察總部的露天停車場及地庫停車場，所有警車上都載滿候命警員，而警總各樓層亦部署了大量警力，全部均是裝備全副武裝的防暴警員。

消息人士續稱，警總內戒備的警力超過兩個大隊（逾2,000警力），他們目前大多在警車上戒備，另外一個應變大隊（逾1,000警力）則早已部署在銅鑼灣維園附近戒備，只要示威者按捺不住衝擊警總，應變大隊一收命令便會火速從後包抄，匯合警總內的大隊前後夾擊將示威群眾驅散。

多名民主派議員亦先後到場呼籲示威者保持冷靜克制，民主黨林卓廷更以大聲公提醒示威者，切勿衝入警總，以免警方採取鎮壓行動，同時亦呼籲警方保持克制。

警總勿衝！！！
警總勿衝！！！
警總勿衝！！！
警總勿衝！！！
警總勿衝！！！

冷靜呀，唔好衝

你地慢慢full gear係入面坐

同班狗仔玩長春圍城

以逸待勞！

一架大巴50人，
2000 人成40 架大巴

日聚夜散 聰明抗爭
明日再來 不撤不停

認清目標 聚焦醫警濫權

修例係撤回定停止已經唔係重點

今日圍完 應該盡早散 僵持不下無意思

國際人權組織已經出左報告 今晚有意外就前功盡廢了

手足辛苦完 應該到宣傳組出場

多謝各位耐心睇完

轉場等佢地on99坐一晚

嘢又冇得扑 飯又冇啖好食

熱撚死佢地

現場巴絲記得叫身邊嘅人唔好衝動

精神繃緊要隨時standby

唔知邊個會缺糧先

推

有冇人玩反反包圍

如果隔幾日一次咁搞真係會癲

咁咪2000人冇得收工
唔知又有幾多寂寞人妻比白衫上

成班差佬係PHQ就係好似8號波車廠隔離間酒樓既車長咁...

只係等緊個機會做你

希望唔會有人中計

人地計足錢
無野輸

至少餓下佢地2餐先

希望佢地尿都柯唔到

我哋只認到超叔同、肥聰其他一律警察怕係假警
一定要呢2個嚟報警先安心，然後禮貌都要順便要呢2隻仆街為死咗嘅義士婅躬掛

肥仔聰、落口供
肥仔聰、落口供
肥仔聰、落口供

警犬的淫妻需要愛

警總外建議，播一哥同佢地割席既片，有無得諗？

勿衝!!!

唔洗放義士？ 撒回暴動罪？你知唔知日日都有人比警拉左 秋後算帳緊呀

要 我第一句就寫左

所以更加應該集中精神對應 唔係一味圍

[團結最大公約數]香港公民誓詞

有冇手足去維園個邊睇下？反包圍返佢地

push

喂呀真係好口賤

而家昨戰係用腦根唔係盲力

慢慢食多幾日杯麵

push，勿衝

揾人去維園睇睇

從後逼你地入警總！

2000人係警總裹面?

有冇人去維園睇下

上哂Gear 焗坐之後收隊
諗起都爽
仲要有成4000人

衝就割席

放心
冇人衝
每三五七日咁玩下你班狗都幾頭疤

坐一晚大家和平散去

同佢地鬥拖

衝= 全部開真槍打死你哋
所以萬萬不可

200萬和理非

讀過building service都知
每橦建築物都要依賴4種系統
補充一句
大家唔好衝

唔好衝

Pish

唔好沖

好驚你地有事 聽大家講 聽Miss Mo講

推
唔可以衝
要逼班狗發癲

push不要衝

打係想保護學生就議員自發組人鏈擋開黑警

以靜制動

11點和平散去 聽朝繼續啦

致警總內的裝備全副武裝的防暴警員：

係你地full gear 守警總的時候，班搞件事出來的高官在做什麼呢？

衝=no russian
後果非常嚴重

警總大家係咪要考慮撤退，入夜班癲狗著數，聽日日頭再黎好過

其實就一定架啦
唔好咁計

班癲狗又玩個招扮fall back想引示威者推前，大家唔好中計

一衝 我敢寫包單一定唔係受傷咁簡單
人踩人一定會出現 到時係你地班學生輸哂！因為係你地將成個運動推向失敗 到時名正言順話你地暴動 衝警總

真係有咁多架

諗起佢地嬲到震喺度坐就想笑
不過我地文明人點都唔會衝
我地有修養，唔會好似d警犬咁集體躁狂、四圍吠

現場人多，大家慢慢散
安全為上，保留實力，一個不能少

被人圍左10個鐘又唔走得，幾羞恥

小心

佢地雖然full gear, 但入面有冷氣佢地真係理撚得你, 不如打游擊咁久唔久圍第2度, 起碼引到上裝嘅防暴一定要出嚟stand by熱成日, 鬥燒, 燒完一日又散, 義士短衫短褲防暴full gear, 睇吓邊個中暑先

人地一出大家即撤

衝乜鬼
圍城都幾好

女警m到喺入面會冇m巾

等班差佬上哂裝之後
閃人

唔好衝啊，一衝民意盡失啊

十個月後有得放侍產假去叫返雞補數

吾衝得

條女喺出面約SP
睇住警總直播嚟屌，特別興奮

唔好衝 你地輕裝 佢地拿曬盾

重死佢 咁熱消耗下班狗仲正

岩岩發夢見到灣仔運動場大量豬籠車

唔係㗎 我真係驚有班勇武撚以為自己識衝好大功勞㗎

班狗仔點會知咩係長春圍城

全員冷靜! 唔好衝!

大球場有40架

搵議員同傳媒殿後，其他慢慢走啦

請君入甕

之後打完一身再告你地想搶武器

對家玩軟

我地就要用和理非, 同埋應該不定時轉場keep住行動
一變左扎營就會士氣急墜

大家保持警惕同冷靜！
唔好衝！

冷靜，唔好衝，注意時機準備撤退

讀到咁多書就唔洗做偽進仔啦

pish 只守不沖

我就建議轉番去政總繼續,
一陣又話你餓死人, 夾硬清你場

大家千奇唔好衝入去
我唔想見到有人因為咁而要坐監

圍住勿衝 等佢地on99禁hold住
消磨死佢地
時勢唔岩就走
睇下邊個笑撚到最後

白衫 警司就係
班毅進仔full gear standby焗到底褲都黃晒呀

寧願日日圍，都好過通宵圍，凌晨對暴力清場有利。

冇錯，就係想咁樣

唔好衝!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好衝動，比人合法開鎗

啪啪啪 啪啪 啪啪啪

最佳做法最係 班狗上哂裝準備爆出嚟嘅時候 全場散水

喪屍出來

同佢地打消耗，佢哋一定輸，唔好衝

咪比佢囉
個個痴晒線有冇福享呀
一係未退休都爆血管

我都覺
入面有冷氣有水電，做足準備，最重要係
圍嗰班武力咁低，點都唔會攻得入

人地有水有電有冷氣同鮮風...你勞同地都未勞啦.......

冇人諗住攻
做咩姐你

4000警力？唔怪之得打電話冇人聽

風火水電

邊有錢
得補假

敵進我退

小心呀

散先啦

晚晚迫到佢地OT

幾萬人輪佢地幾千人

人哋一邊涼冷氣你地就⋯⋯⋯

點會無呀

反正人哋有OT錢

政府想同我地玩持久戰?

好呀
我地百幾萬人輪班圍你幾萬個

迫你日日食狗飯杯麵

【突發】 灣仔運動場聚集少量黑警

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

負評嗰班唔接受現實
唔係話唔支持你地
不過你都要搵啱對象先得㗎
係圍都禮賓府啦

冇守警總的白衫有福了

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
**現場人士會睇時間睇人數決定留守/轉移/撤**
主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！

咁你又唔好咁既口吻
每個人都唔係萬能，諗野一定有局限
你為件事好，咁好聲好氣去表達想法，會好過去笑人

帽事既